真心一問，誰家有廢家姐呀哥

真心一問有冇人屋企同我一樣有個廢阿哥或家姐

讀完foundation 唔去搵工日日廢係屋企要人養